唉 真係好想多謝今次既學生

是咁的 發夢夢到 好多大學生企係第一 第二排去為我地香港人既自由而戰 我真心覺得依D角色唔應該由依班細路去做 第一排頂唔到傷哂 第二排即刻頂上 個情況簡直就係用自己個身體去為香港個未來開路。 佢地個個原本前途無量 如果咁多位大學生有咩事 係我地真。香港人欠你地成世
今次依班學生個種勇氣 個種決心真係唔係人人都可以有
利申望住班學生 我好自愧不如

推

推到多D人 見到 我地既學生係好有骨氣

好多都係90尾 00頭 咪再屈人飲喜茶啦

相反識好多89十後好多都係廢up 又淆事
90 00 後真係令我刮目相看 多謝你地守護香港

我嬲既係點解當日咁多大人 要企係班細路後面 班大人怕
你估班細路唔怕咩

fyi 啱啱有位城大學生喺醫院因為暴動罪被捕

真係老了 發夢都係前線
18FG

咩環境

大學生都叫過左18歲 叫半個成年人

好多中學生都幫手

唔識死 同 捨身取義係兩樣野黎

push